曹總： 打服必泰賽後報告，林鄭推科興溝服必泰真正原因

曹總（Anthony）：
打服必泰賽後報告，林鄭推科興溝服必泰真正原因︱
壹殼花生

香港花生
221K subscribers

主持：Anthony、阿龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: